有冇巴絲對山達基呢一類宗教有研究?

喺外國經過佢哋門口見到入面好靚好似會所咁，應該好有錢。無知一問究竟係咪啲有錢人會去信然後捐好多錢比教會所以就咁有錢？

如果係嘅咁呢個教又有啲咩咁吸引呢？

戇鳩鳩，攞嚟拍電影就差唔多

watch dog 2 入面有影射呢個教